如果見到有人拎武器出黎

即刻離開佢身邊
如果佢有frd 咁就由佢地成班行
此舉行唔係割席 而係要人少令佢自己離開 / 收埋武器
因為今日係和理非
如果佢係狗 咁就睇佢武術表演

聽日等睇記者會 除左講今次既遊行目的 唔通想講用雷射筆？

直接走開 因為今日係和理非 係宣傳既攻擊